# Домашнее задание №6
## Часть 2. Сёрвинг модели

Это отдельное приложение для инференса моделей, обучение которых с трекингом в `mlflow` происходило в [проекте](https://gitlab.com/lekrott/ods-mlops-06homework), сделанном для первой части ДЗ. 

Полная структура папки для микросервисов на хосте выглядит так:

[<img src="https://i.imgur.com/qVNQUPS.png">](folder_structure)

Развертывание микросервисов происходит на виртуальном сервере в Google Cloud Platform.

Скрипт для сборки докер-образа приложения для инференса находится в файле `Dockerfile` в корне данного проекта.

Скрипт для `docker compose`, в котором поднимается микросервис из этого докер-образа, лежит [здесь](https://gitlab.com/lekrott/ods-mlops-06homework/-/blob/main/docker/docker-compose.yml), в репо для первой части ДЗ.

Вот скриншот из Postman, показывающий, что инференс-сервис работает и выдаёт результаты:

[<img src="https://i.imgur.com/hZWbqF2.png">](postman)
